將夜

我只是想揭了你的皮，讓你更痛苦一些